有錢都無用！阿仙奴挖兩將最後被拒...

阿仙奴今夏的收購計劃進展不順，如今又受到了重創。來自天空體育和BBC兩家權威媒體的消息稱，阿仙奴報價里昂的拿卡錫迪以及摩納哥的林馬兩位悍將，結果都被拒絕。如今雲格想燒錢都燒不到，阿仙奴的處境非常尷尬。

阿仙奴有意拿卡錫迪已經不是秘密了，上週各路英國媒體就已經大規模報導，阿仙奴4400萬鎊的高價求購拿卡錫迪，不過如今看來進展非常不順利。不過BBC表示，雙方的談判仍在繼續。這就意味著交易的希望還沒有完全破滅。

里昂主席奧拉斯近來也頻頻給自己加戲，他先是公開表示如果有球隊願意拿出合適的價格，里昂願意放拿卡錫迪離隊。不過最近接受法國媒體採訪時他又改口稱：「我不認為拿卡錫迪今夏會離隊。」或許這也間接表明了，阿仙奴的報價沒有讓里昂感到滿意。

鋒線收購不力，阿仙奴另一個感興趣的目標，摩納哥中場林馬的轉會也受挫了。天空體育稱，兵工廠開出的3000萬鎊的報價遭到了拒絕。雲格如今迫切希望花錢收購，但是阿仙奴收購計劃似乎進展的都不太順利。